大家最癲見過啲人買/賣咩二手嘢

拋磚

wedding ring with name crafted inside

普羅米修斯